籃球夢

從前有個人 佢冇咩朋友 打波亦唔勁
但佢時不時鐘意落街射下波
但射黎射去 都係得自己一個

於是 佢發左個夢
就係可以regular 約一班人 book個室內場打波鬥波5on5

如果你都發過呢個夢 歡迎pm我交換contact
仲差幾個志同道合嘅波友！

從前有個人 佢冇咩朋友 打波亦唔勁
但佢時不時鐘意落街射下波
但射黎射去 都係得自己一個

毒撚揮手

有冇興趣😎

邊區打多？

好想打5ON5室內,
自從學界就冇打過

可以大家夾嘅 有冇tg?

有冇tg啊

TG

有呀,巴打住邊區呀?

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣請入Group

接近零5v5經驗都得？

巴打有興趣？你pm係咩啊

我東九龍嘅 你tg係咩？

冇問題啦😂我都零經驗

不如樓主你加密留tg

有無whatapp/ tggroup

過來荃灣球場一起打！im a fan of Vince carter. He was a very exciting slam dunker who was worth his weight in gold to Toronto Raptors. Don’t get me wrong- I still enjoy watching him play even though he’s past his prime. He proved his worth to Raptors by helping win multiple championships. His worth to his team was incalculable. I must say he’s made significant progress with his three point shooting since he joined nets. Unfortunately his leg injury has progressed fairly rapidly over the past three weeks causing him to be sidelined for five months with a bad leg injury. His friend LeBron James will also be out of commission until his back heals. He hasn’t made much progress with his shooting since he injured his back. His doctor 👨🏻‍⚕️ said he was making good progress and will check on his progress next month. He assigned the blame for his back injury to a lack of stretching 🙆🏻‍♂️ and training. Oh well 😔 it could be worse. His worth of contribution to Lakers is incalculable. Lakers is as likely to win the finals next year as Cavaliers in my opinion. The other month Lakers didn’t just beat Bulls. They wiped the floor with them. The role of every coach in every team is well defined. In addition, the government has set up a commission to examine the use of steroids among NBA players. Another commission has been appointed to investigate family violence in NBA which I wholeheartedly support. Besides basketball, I’m also a boxing fan. Floyd will be fighting in Las Vegas next February. If he tests positive for steroids again, the fans will be terribly disappointed with him. The promoter will also be bitterly disappointed in him as last year two of his tests came back positive. As a result he was suspended for half a year. However if he loses because of ring rust due to having been suspended for half a year, the fans including me will be deeply disappointed at the result. My brother who’s a boxing fan too will be disappointed by the fact that he loses due to ring rust because of having been suspended. Last year I was a bit disappointed to find his fight with Ricky was overturned to a no contest because he failed the drug tests. The fans were disappointed too to hear he would be suspended.